郭文貴：中共內鬥 郭文貴：絕對戒嚴

信佢都on9

又話解放軍出動，食屎啦！吹水佬！

美國有人話佢係間諜